(想回坑)求推薦世界觀獨特或較大

以前睇過d動漫世界觀大到振奮人心
eg 境界線上等地平線

魔法戰爭

有睇小說,動畫無咁神

竟然識答
咁唯有認真答下你

Typemoon 月世界：
月姬（動畫垃圾）
Fate系列
空之境界

Clamp:
Tsubasa翼
Xxxholic

魔法禁書目錄 同 科學超電磁炮

諗到再講

漫畫受唔受

除咗Xxxholic無睇,其他都有睇,btw型月迷

攻殻機動隊

高達系列

魔法少女小圓

妄想科學adv:
命運石之門（動畫最好睇呢套,下面三套麻麻，同世界觀但淨係睇一套都ok
Chaos child
Chaos head
Robotics note

灰與幻想的格林,Re：從零開始的異世界生活

攻殼一直聽評價好高,妄想科學全部玩game,robotics note係日常d之外,其他劇情相當出色,小圓知係好睇,但係唔太啱口味

冇睇個啲再簡介下

烙印戰士（冇睇舊版動畫，淨係睇漫畫唔知評價點

地球防衛少年（冇睇動畫版但評價幾好

來自深淵（將會動畫化

睇過命運石,re呢類輪迴野無咩感覺

法國呢邊好少人睇小圓，好少人吹奏
仲見到有智障仔話廢萌

來自新世界
魔法科劣等生 (呢套個世界觀架構係幾好 劇情就因人而異 睇小說會好d)
Psycho pass

大部分高達系列

烙印有睇,地球防衛見高登d人成日吹捧

重有 喰種

Baccano
雖然就base on現實既世界觀，講一班不死人同永生之酒既故仔，故事中有幾個年份
覺得幾高汁，唔知有冇睇過

來自新世界 神
魔法劣等 小說好d 動畫太集中講男主點屌法
psycho pass睇到一半,都唔差 音樂j左

雖然我覺得著通，但成日有人吹奏就推介下

來自深淵 完全係包住羊皮的狼

阿童木

呢套睇過影評,製作唔錯

劣等生 小說係幾好睇 睇得出作者係有之心設計架構
有時一句說話 可以用一頁字黎解說

諗唔到了
各位呀清加油

話雖銀魂係賣搞笑,但係佢個背景都幾引人入勝

樓主好多高汁作都睇過，好難諗唯有上年新番入手

東離劍遊記
虛淵玄既新作用台灣人布袋戲演繹武俠作品

超人幻想
用超人、妖怪、科學家、外星人之類再混合落二戰後日本

漂流武士
歷史人物瓜左去左個異世界建立勢力

就係睇到搵唔到已經搵唔到高汁先離左坑

少不免神作code geass
上面有巴打提到烙印戰士, 灰與幻想同psycho pass都好正

每季搵啲嘢睇下攝時間都得既

code geass 中二神作
不過亡國認真唔掂

魔域英雄傳說(漫畫)(中世紀奇幻鉅作 必睇)
魔法禁書目錄(小說)(現代魔法同科學結合)
掠奪者(漫畫)(超好睇)
魂環(漫畫)(不同既年代既連鎖關係)

魔域英雄傳說 有同好 不過出得好慢

但呢套真係冇得駁
由頭好睇到落尾 等得耐都冇計

我由讀緊書等到畢業都未完

Tales of 果類覺得點
雖然有時會短，我個人好鍾意

tales of 遊戲係童年,原來有出動畫

起初睇佢翻黎複仇個下係幾正 不過愈睇愈無feel
宜家淨係希望佢唔好打格雷因打太耐
最好十刀內解決就好
雖然無可能

一開始吸引係因為佢復仇得幾型,之後佢打住正義旗號反而有d煩

樓主脫坑幾耐？

Kill la kill

2年啦都,個人唔太啱kill la kill個風格

有呀，長既廿幾三十集
短既3-10咁囉

玩完再睇覺得好正

btw其實我接近一年冇睇
因為唔記得睇到邊
淨係記得師徒和好

Durarara
講幾名主角同佢地同伴係東京日常加非日常嘅故事

海賊王 我的英雄學院
美食獵人

來自深淵

ching睇d野咁大路

睇過少少,節奏慢到我有d頂唔順

又係呢套,見好多人推,可以講多少少

想講俾你講咗
Muv-luv 睇咗未?

五星物語

緊係玩左

呢個真心未聽過

EVA

呢個無得駁

小林家的女僕龍
漫畫幾好睇

萌系日常???

火影

本傳童年,依家再出就多9餘

樓主咩都睇過曬，好難幫

完全無接觸近2年作品,想睇d有質素,呢2年d番

亞爾斯蘭戰記
超好睇

等緊新一季

ching識野,最鐘意呢d base on歷史背景,好有投入感

歷史之眼

地平線
OL

HXH

來自新世界
刀語
蟲師
寒蟬

蟲師高汁
寒蟬童年陰影,細個睇極唔明

螺絲俠 EatMan

戲言點睇

鋼鍊

無得駁

有d興趣,可以講多少少

最近OVA化，一個月一集，做緊第一本，冇咩意外都應該做曬。
簡單黎講就係中二病世界觀加推理。
第一本係講主角跟佢個天才frd去左孤島，孤島個主人係個專請天才去坐既有錢人，之後有人死左。
特色就係夠中二既世界觀，加埋得兩三句既角色都好撚正

装甲悪鬼村正

樓主有冇睇開高達？講世界觀點可以唔講高達
如果冇可以試下睇00 同埋播緊既鐵血孤兒
呢2 套都係獨立作品

ching你真識玩

00心目中係最好睇高達作品之一

World Trigger

ching你如果仲有玩開生肉就玩埋dies irae啦
gal黎講世界觀設定算係最top果幾個

歷史系漫畫
巴扎爾軍靴
將國天鷹星

輕小
密斯瑪路卡興國物語
主角死剩把口去遊說(威脅)全世界
鏡貴也果堆作品(唔埋尾)
世界觀大到ON9,但唔完書
無職轉生
世界觀OK,伏筆OK,有頭有尾
落第騎士
世界觀愈黎愈大,好熱血

Nitro+都玩晒唔知推咩畀你好, 重要近兩年

有睇漫畫,live左

暫時未勁到玩到呢d咁pro嘅生肉,普普通通日常就ok

竟然真係有認真答
小說其實唔差 但動畫真係一塌糊塗

nitro真心正,btw素晴好撚正

所有美漫

動漫佢自己中意點改就點改,又崩畫

有睇懶人包,唔知點開始追

我都唔知
我淨係睇d大事件，至黑之夜、無限危機嗰d

撳我起底,有一篇介紹文

動畫係好睇 一口氣睇會好爽
小說仲好睇 因為後期情節先係真正精彩 有一本一本咁買開 未完
年份有1705-2002

要世界觀獨特或較大 第一時間諗係十二國記

五星物語駁唔到。。。

依家睇,真心唔錯

留名

五星物語第一卷頭幾頁已經收晒樓上d所謂大世界觀皮

高達(只限UC)世界觀大到每年每日有咩發生緊都有講，有埋自己世界既科學(米諾夫斯基物理學)仲要係好認真有哂方程式，大至地球圈(七個Side分別分佈係不同拉格朗日點，地球地理同現實相同，月球主要分正面背面兩個城市)，小至聯邦體制(聯邦會議，地球軍，宇宙軍，木星船團，情報局等等)，幾乎係成個世界寫哂出黎咁濟，我諗唔到有其他作品既世界觀好似高達咁大同咁仔細

地平線第三季

btw,黃金神威

第三季出到我死左都唔知出到未

高達可能依家睇開覺得無咩野,但係諗返轉頭當年可以諗得咁完整真係好屌

其實細節都係慢慢加上去 雖然都加到好誇張，同埋好似都借鏡左二戰史

同歷史一樣係比盟軍用錢屈死

一樣係資源少既日德初頭用快攻機動性屈大炮牛龜

到中後期盟軍科技進步神速又有數量優勢,根本點都輸,d主角根本唔洗出現,場杖已經有結果

on9點解可以唔提戲言

來自新世界
有全面既世界觀同一套歷史
好齊全

魔禁
寫寫下有啲角色都消失埋

結界師會唔會太大路/王道？
其實又唔係話世界觀有幾大/特別
只係覺得“結界術“本身個設定好正
彈性大又有好多唔同用法

睇小說啦

絕園暴風雨

點解冇人講 未來日記，神中神

Hunter

Maverl, DC系列

灰羽同盟
個世界詭異扭曲

未來日記最後好誇張,感覺收唔返

正,不過個震睇有少少睇唔明,無咩鋪排,突然間塞d劇情比人,感覺有d突兀

魔王勇者又點睇

BACCANO
DuRaRaRa

條仆街久唔久又休刊,拖到我推比我d孫睇都得

經濟科必讀小說,我經濟miss有推介

見到巴打係其他post都有推

永生之酒 hi